國際戰線，幫幫手啊！【點名批評3英籍警官為警暴「要犯」 英政界籲港人提供證據】

英國執政保守黨人權委員會成員Luke de Pulford於twitter指出，他現正就一個法律項目，收集上述3名英籍香港警官涉及警暴的證據，公開呼籲港人協助提供證據。

全文:
香港警隊多名英籍高級警官，連日遭揭發視本港法律為無物，寓所出現多處僭建，甚至霸佔官地、公物，私營民宿，儼如特權「土皇帝」，英國國民在海外涉警暴問題同樣引起當地政界關注。香港眾志黃之鋒指出，英國執政保守黨人權委員會成員德普爾福德（Luke de Pulford）近日指出，英政府相信香港警暴問題應該調查，並點名陶輝（Rupert Dover）、莊定賢（David Jordan）及薛鎮廷（Justin Shave）3名英籍警官疑有份參與警暴，公開呼籲港人提供相關人士的警暴證據。

德普爾福德於上月29在twitter發文，點名批評陶輝、莊定賢及薛鎮廷3名英籍香港警官，為參與香港警暴問題的「要犯（key prepetrators）」，更認為英方應自行調查其國民的行為。昨日德普爾福德再於twitter指出，指他現正就一個法律項目，收集上述3名英籍香港警官涉及警暴的證據，公開呼籲港人協助提供證據。

德普爾福德過去曾促成英國安格利亞魯斯金大學，褫奪立法會議員何君堯名譽博士學位。黃之鋒今早亦於facebook專頁轉發德普爾福德帖文，呼籲港人向英方提供相關警暴證據。黃之鋒指，涉事英籍香港警官在故鄉享有民主自由，在港擔任警隊高層，由納稅人出糧，「卻調轉槍頭鎮壓爭取民主自由嘅香港人」。他認為短期內，要將涉事警官的違法事件推上國際媒體，長遠要繼續推動英國政府及國會關注，促使英外交部就英國公民在港違法以及警暴問題表態。

幫手推呀！ 係時候推上國際畀大家睇下班黑警做過咩

推

借位一用
溫馨提示提提大家
西樹泡芙係藍
今日見到超級多後生女排買二送二個優惠
可能有啲人未知
但希望如果知道嘅人以後搵其他嘢取代

買西樹泡芙之前可否停一停諗一諗?

推
我記得之前有手足整過一個警暴資料庫之類嘅嘢

Pish